$1.75高追左282係咪可以IFC見？

問過$1.96班人未

排後面啦
屌你老母

買左幾多先

88

又話一世 hold 住

抵死

282
1.8入20萬股
0.7忍痛走咗..

輸成$200,000

過幾日儲升到$175
而家好加碼

1.75入左一手
0.60放左

排隊上樓中

堅？

1.96 得嗰幾秒 唔好話放..買都唔知買唔買到

係

買呢啲投機股都買成40萬 仲要水尾先入
好難唔輸

兩日升成咁，除非1毫前買到，否則稍為有經驗都知，之後佢點升都唔應該買。 最多一齊鳩叫下就算。

貼咗倉先出po啦😂

你買左好多咩?

我有47手 都$1蚊樓上，我都未跳啦

#945

唔係支持蘋果架咩
做咩要走

買到都算勁
除非無用限價，用市價入

等落返去7仙

其實真心唔明點解咁多新手覺得佢唔值錢，點會變返仙，平時仙股都係d完全冇成交既股 好似對牛彈琴咁

抵撚死食人血饅頭

等香港獨立囉
香港獨立282升撚到雙位數都似

連登仔話買信念 , 唔介意蝕

sorry唔係等
幫手推動香港獨立囉
上下twitter都識掛

手足

龍尾係邊

IFC依家好多人，有排都未到你

你唔係當搵錢呀
支持手足呀

好多藍絲廢老今日諗住食條水

聽曰和你溝啦

好正

個個都唔貼倉話輸 我都輸撚左一球 好撚傷心

蘋果日報真正要賺錢, 要等到光復香港之後
中間仲唔可以俾共匪整死

買蘋果係為左撐蘋果定為左贏錢先？
前者，咪揸住先
後者，投機就係咁架啦

三日前
佢真係一隻無成交
無業績既股

有冇喊

其實今日回返d返而係好事黎，咁幾隻股都可以上落得健康d而唔係一支針咁

升到幾百% 先黎入去玩

1.75都高追

可以揸到宣封蘋果大樓個時不過要係凍結之前放晒

課金仲諗住賺人地錢，假手足真5毛

我都好好奇, 諗住大家都係入一兩手支持下.
點解可以半日十幾億成交

藍絲新聞講你都相，佢寫「有傳」.

輸果啲課晒比蘋果好過啦

唔去用錢訂閱
要去輸比炒家
低能

咩藍絲新聞查封蘋果係遲早問題，除非共產黨解體

提貨strong hold，
終有一日拎住蘋果股票煲底相見

買咁多做咩?

留比個孫應該得

做住condom先啦

到時光復左香港 蘋果要係全中國最大報業 $175都唔止
所以今次係教訓大家要一齊努力光復香港

貪字得個貧啊巴打

高位大手買仙股怪得邊個....

買一手聊表心意支持下咪算lor

真係要支持就貨金啦

係啊 快撚啲跳樓啦你地 講就講得好聽 撐撐撐撐你老母咩 成班假撚到

支持新聞自由做乜放
你有股份即係擁有呢度間公司架

圖呢

黃色股票圈呀 屌你係咪5毛狗

溝淡啦 聽日再創高峰

唔貼倉 無圖討論 我都輸左一球

個個都投機心態，真係一兩手果d 就 strong hold

邊個叫你炒?

唔好咁
6點前KFC見啦
請你食隻炸雞恢復心情

一早講咗買282唔係為咗炒

個個話hold, 一跌散哂水

仲要升左十幾倍先買
肯定假腸

乜唔係為左支持蘋果先買，預左輸嘅咩？

想搭順風車賺錢點知最後輸錢就抵死啦

2006 年
@3.86 2手

ching 仲坐緊？

1.44 入

strong hold

信念可以當飯食?

你以為蘋果賣電話㗎
傳媒呢行邊到搵咁多利好消息俾你炒

是

唔會
支持黎生好事來
開心事來

淨係香港人先可以買既咩

望3蚊？今日一開1.7 唔走，跌到1.5 都走啦

On9

代表淡友多謝你

借錢炒孖展咪ifc囉

第一日升完0.25 都唔夠膽買

長線投資，到時升到10蚊就fatfat

唔想笑
投資就係咁
一隻仙股上到咁已經算係對得住大家
你仲想佢企上去
就唔該支持返佢公司業績
買多D佢既野自然個價就會高
咩買股就係支持唔係話唔得
但信既人真係太戇鳩
特別係高位接貨既人
多謝你接火棒

班大户就真係多謝你啲信念

港股係可以睇到邊隻股最多成交
一多成交自然多人搵食
仲有一堆個心態都唔知咩人叫人企硬狂入支持
間接令人知道有排升
咁呢個局就會成立到

黃還黃 炒股還炒股 兩回事 班藍絲炒家真係多謝曬你地班水魚

屌琴晚真係一買即插
好彩轉身走得快

100 蚊仲fatfat

琴日1.5買 買完見跌到1.1都知死硬
今日一見佢升翻1.65即賣
嚇到痴線

1.9x用左50幾萬買入個條友都未出聲

星島 1105 收視都係1.44
你1.75 買 怕啦

幫黃圈不嬲都唔係用錢計算

仆街on9你係為左贏錢抵你死！

我地講心唔講金

點睇到

0.6 收市果彈你唔撚溝通

已成condom啦

作為282前股東我收到你筆錢了

你有幾萬係我度，唔好意思

其實你知唔知一間公司點解要上市？

上市係因為要集資，你地呢d見跌就賣先係藍絲炒家。

集資就係為公司開發業務。

所以點解會有台灣蘋果動，

你可以放曬佢搞到上落波幅大，但真係想幫佢公司既人係唔會係唔係都放，個個人都應該要買左就hold住，如果你又放佢又放，咁咪係咁又上又落囉！

買黎炒就預左啦

噚日1.95入咗，1蚊走咗
唔玩282啦

買嚟擺
邊有人買嚟炒

老老實實邊個叫你訓身買

Jump

當比蘋果做營運資金

抵你死架喎

又話上2蚊。。。

你絕不孤單

到落charge果陣又會再升

炒得呢隻根本唔係想支持蘋果
抵撚死

人地支持買入股票你又貪心9衝, 貪字得個貧，真係抵L死

1.9走左 多謝接左個班傻仔

你認真？

貪字得個貧

輸錢夾住走果d都藍屍

真手足絕不拋售手上持股

團結 撐黎

帳面係蝕左 但不割

真係好好睇

唔死都冇用，咁嘅股仲衝住入

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
葵芳地鐵站增鮮隔離

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份

港島區
小西灣街市 餘50份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 OK 7仔 50份
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

求報料
1）將軍澳
2）觀塘區

趁平平哋定溝番佢啦
過幾日你就多謝我

引夠人買未呀柒頭？

大家一齊叫口號

只會買入 不會賣出

見都未見過

提醒下，而家6毫幾仲係高過原住8倍以上

同282 同生共死啦

套現 買8473啦

真 得佢仲有得升 0.4已入

跳之前問下自己點解唔係0.07 > 0.3 > 0.6既時候入
手足既一早入左大把錢賺

唔理佢認唔認真
呢D炒家抵死,死不足惜
我地呢D手足全部都係0.1 / 0.5左右入1.5以上放
呢D炒家由佢地死啦

呢隻基本面ok 逢低加

1.3 買 無諗過放

我琴日同我老母講
佢話有人沽咁點

今日就有

肥佬黎都被國安食撚咗5000萬，你呢啲高追當支持啦

聽日再買啦 頂撚住呀

跌市版呢？

唔係 你頭頂仲有人1.9入

吹水

壓緊彈弓 唔洗驚

零和遊戲
其實入面一定有班係炒家
佢地一散水大家就panic sell

圖表分析聽日3毫不是夢再入

心急1.7入左1手

錢雖然唔多，但唔甘心，

可以買部靚notebook比我返工了

一世hold嘅I乜撚野FC

傻散

支持蘋果

上咩ifc 坐成世

定係原來炒股扮支持

叫隻得唔得

都唔知成班驚咩
麵神都放咗啦 聽日爆升等數錢

要幫蘋果點解唔捐錢？而要買股票？

其實如果d人唔放係都會幫到蘋果，公司上市係為左集資發展業務

因為戇鳩 無其他原因

煲底見

咁你不如問點解佢要上市集資

岩 諗住留返比個曾孫

係煲底見蟹左282先係真正手足，其他全部係鬼

Are you ok? 買佢既股就幫到佢？集資係呢幾日先集？

有d咁既諗法多多錢都唔夠輸

係愛啊,哈利

愛錢嘛,香港人

屌人現眼

兄弟爬山?

本身個原意係每人買一兩手表下態，你條仆街玩身家想發國難財，我係你拿拿淋經港豬噢返大陸搵層樓跳落黎啦

手足都幾廢，垃圾股都入，入完連2蚊都上唔到，廢撚到不過都賺5萬，多謝晒，香港加油

集資係上市果陣集左啦 你咩事呀
呢兩日坐完過山車 除左肥佬黎袋果70%字面有郁動 有咩錢落過佢或者蘋果手呀

你唔好撚講咩財技又抵押 講緊你地炒完一輪蘋果有咩得著
蟹左堆錢 重新洗牌咋 洗唔到去蘋果呀

發國難財都要睇運架on9 仔

正股驚閪

$1.5接火棒，揸一世。

岩，已cut loss

唔好計黃藍政見，佢係仙股我先覺得正常
年年咁樣蝕法，早兩日都講過買佢只係買信念，想賺錢嘅新手要小心啲

比國安法凍結左5000萬
今日先劈兩成價賣物業
股價都跌埋四成

唔識炒咪玩啦
留返比藍絲接貨唔好

抵撚死

一野就睇穿大家幾齊心
個個掛住賺錢移民

去左kfc先ifc, 食飽先上路

齊上齊落，strong hold for tmr我信肥佬黎會叫朋友幫手

渣住先升番嘅 不過未必到價
大戶點會跣你一獲咁少

人地撐同路人錢你都想賺 抵死啦

而家去ifc排隊啲人度賣飲品應該可以止蝕少少嘅

去得ifc排隊你仲預人買嘢飲肯比錢??

手足wor

跟本講到尾成班想賺錢移民，支那基因出哂黎

請貼倉

到時升到$3又唔知會唔會有呢個留言出現

呢度啲人運primary secondary market 都分唔清
打一大篇真係好撚柒
炒唔係問題 唔肯比錢支持想食人血饅頭咪認囉

均價0.6有30萬股點部署

坦白啲講，高追個班根本就抵撚死

聽朝開市即放

聽朝開市睇下有無得升幾毫子，真喺最最最後機會走。
如果聽朝直插嘅話就當捐咗俾手足。
炒股票最重要心態良好，無得急亦無得怨。

利申 1.74一手 0.792三手

個日on撚99，1.6入，見佢慢慢sir落去都知唔對路，1.45走左

你唔好咁幽默啦， 佢地好撚慘架啦

你up 咩呀...輸到傻左...

希望大家可以strong hold 到供股 支持肥佬黎 支持民主

yes.bye.

龍尾係灣仔。

唔好畀假希望佢哋啦，東方今時今日都係4毫子

點當捐咗俾手足？ 手足一毫子都唔會收到
講白啲就係炒燶左..比大戶禁住黎砌

咁唔通要好似出面啲Po咁周圍屌賺錢嘅人食人血饅頭，又開個po bin渾水咩？
事實上有唔少黃賺到錢亦捐咗錢

正股唔驚

灣仔都塞塞地

主流股驚d咩！！！！！！

擺明吸散戶黃屍錢

點可以冇呢個?

個個9 up
我一萬手$1.96入添啦

抵撚死，唔識入市想食人血亂跟風買
仲有啊，廿個就學人要生要死？我勸樓主你咪撚再掂股票啦

老老豆豆..有幾多個係真心為左支持手足同肥佬黎而買..真係心照
贏錢就靜靜雞，輸錢就話當捐比手足 等自己無咁hurt

Ching勁

麵神唔放
282 好難再超過$1.5

戇鳩先買股票支持

白粉起家怨婦報紙有毫子level都算咁上下
屌佢老母東方根本反對派熱狗黎

$1.95今朝$1.68忍痛止蝕揮手

呢句屌你老母，正

買282唔係為賺錢

買左咪當支持

差少少1.96

睇左kfc見

火箭升空時set市價盤累事

又話唔係為賺錢
唔係吹到話死都唔放嘅咩
要支持肥佬黎丫嘛
兩日唔夠又想上嚟叫春啦連登仔
你班戇鳩同聽完微信女講邊隻股票衝去買有咩分別啊
出面幾十個post叫人唔好買都要入貨
唔撚底可憐

不如先唔講佢間野好黃

你話我知佢間公司賺到幾錢一年

唔夠幾個月就出嚟叫春話唔夠錢叫人課金
唔使睇技術分析都知道咩料啦
呢啲真係買信念

咁當初買282係為咗啲咩？

太公，蘋果真係升返上兩蚊啦

但係依家連麥當勞🍔都兩舊水一個餐

信念？笑死

係股票市場講感情

三萬thx
無諗過放 預左total loss

你係咪冇咩金融常識上市ipo個日就關佢事 之後個股票升跌佢已經冇錢收

走得切好撚叻啦，我見有人1.7揸過夜

唔好咁真心😂

為賺錢買就收皮啦，人哋話撐佢而買，你就想乘機抽水，抵撚死

溝貨驚閪

一日升咁多都追

我賺夠左
分少少比你